肥絲你條on9入一入

其實你做埋咁多野，大費周章，起哂我底，圖文並茂，本癲狗真係好開心架，因為好少可真係有d狗俾我撚到發哂火，非係要整鳩我不可，我的目的已經達到了雖然你咁有心機整咁大篇垃圾批鬥文出黎，但來來去去都係得果幾條基佬撐你，全世界都當你傻閪，唔想理你，咁你都唔洗遷怒於我架? 你估你又好好咩? 男人老狗幻想自己係女都算，但幻想自己係d狗到唔屌既油脂肥婆，你係唔係老母中撚在幅射搞到係心理變態呀? 真係人唔笑，狗到吠呀

我知你老母生都你又肥又基又弱智，現實廢鳩一條，只能做鍵盤戰士，你好憎佢，想佢日日俾人屌，但你都唔洗借本癲狗過橋架? 你老母做雞，我已經盡量幫襯多d，屌到佢閪皮都化埋，你唔洗再引其他人屌佢啦，做人唔好咁撚不孝先得架

連登版雨狗，理佢都廢閪事

弊在佢以為自己又幾條基佬撐就好威威

呢D食屎狗唔使同牠認真

衲dee好波

已睡了

in 納dee we trust

佢乜水?

關平今日食屎未？